/////////////// Задача /////////

Написать игру “Морской-бой” для игры в браузере с компьютером.

Начинается игра, требуется ввести имена пользователей. Необходимо отображение чей ход. Расстановка кораблей случайная для игрока и для компьютера.
Требования к выполнению задачи

1 Задача должна быть решена с использованием следующих технологий: HTML, CSS, Javascript (или TypeScript)
2 Разрешается использование стороннего JS-фреймворка графического рендера (React, Vue, Angular и т.п.)
3 Код программы с необходимыми комментариями
4 Обеспечить выполнение программы в Google Chrome
5 Вывод графики должен быть реализован средствами CSS и JavaScript (или TypeScript), минимальное использование растровых картинок.
6 Интерфейс должен быть приятен пользователю и вызвать желание играть снова и снова
7 Игра должна выглядеть законченным продуктом, целостно 

/////////////////////////

Как установить и запустить игру:

1 открыть ссылку в браузере Chrome - chrome://extensions/
2 нажать кнопку - Режим разработчика - в правом верхнем углу
3 нажать кнопку - Загрузить распакованное расширение
4 выбрать корневую папку
5 активировать расширение
6 появится пиктограмма - кораблик в правом верхнем меню, нажав ее можно запустить игру)

